
Пиздец, блядь, достала, нахуй... сука...
Воет в ночи собака, как будто режут, бля, надрывается...
А я сосиски отвариваю,
С майонезиком чтоб их отхавать...
Ну, параллельно сей стих катаю,
Чтобы дать понять, что лишь я это слышу,
Может быть, изменяю, а может, ровняю крышу...
